318184 / 1677040

未去投票嘅9點前好同我去投

初選全投抗爭派

九西投本土
踢走big雲